不妨講下大家每月車資

$1020

780

車你老母臭閪資咩 大陸仔

600

500左右

1200up

1400

1200

1700

返內地返工?

返西貢

$585

$156.4 淨計返工
計埋出街就$300左右

內你老母地咩

600-700

880

700 左右
包左放假加返工

上一份過千
而家呢份400

$1400
大約

紅巴每日來回30
返20日
$600

270

$18500